با سلام 
این پروژه به صورت تست برای شرکت ارزاینجا نوشته شده 
در این پروژه از React Query , React , Tailwind , Css Modules , Leaflet استفاده شده است 

به دلیل تنگ بودن زمان امکان اضافه کردن فیچر های خاص مانند سورتینگ و استفاده از ریداکس امکان پذیر نبوده است
با تشکر از شما

Running the project : 
npm start 